林鄭：半封關與罷工無關、罷工係激端手段

Push

入境事務處可唔可以罷工

此地無銀

唔會得逞

林奠臭雞正仆街

我地有必要逼使佢地
逃犯條例同封關一樣
根本不理民意

請林鄭政府停止反抗
遵從民意

The 關is half dead...

未夠 我地要全封
入境事務處你地係歷史罪人

暴徒

未呀 可以再極端啲

中左half 圈套

屌

而家羅湖落馬洲嗰啲都唔會幫手罷了

排人牆漏窿咪即係唔撚遮得晒囉屌...

理解不能 佢地自己最危險
又歷史同香港罪人

聽日9000人罷

因為入境更藍,更紅
支共控制入境先過狗隊

Benedict Rogers,Victor Mallet, 菲律賓官員

我覺得佢地唔得
1. 多藍
2. 容易搵人REPLACE

關口人員係死仕 下世小心啲

基本法廿七條香港人享有罷工自由

唔關罷工事

係我自己良心發現姐

屌哂你地老母